你哋屋企食開咩蛋?

我屋企平時食開廣島峰一白蛋

偶然會買CP蛋換下口味

仲有隻叫thai betagro嘅蛋，好平不過唔夠廣島蛋好食

日本蛋 美國蛋

大陸蛋

日本蛋

日本蛋蒸水蛋好撚正

食開咩牌子 好想搵啲好味既日本蛋

湖北蛋

炸“蛋”

跳蛋

櫻花蛋

老母買大陸蛋
我自己買日本蛋 各食各

鵪鶉蛋

本地農場蛋

窮撚食泰國蛋

行親超市都會買隻未食過既日本蛋
隻隻都咁好食

震蛋

巴士德蛋 可以生食 係貴少少

佳寶蛋 正宗食蛋無蛋味

恐龍蛋

成撚日都買左盒爆一兩隻嘅返報 係咪間鋪嘅問題